依家多唔多人捉買煙彈

依排唔多覺有海關捉買賣煙彈既新聞 想試下轉iqos ig shop買煙彈會唔會好易比人放蛇？

唔係賣先犯法?